一隊軍隊係唔會有自發行動

任何國家嘅軍隊都係向國家負責, 受國家指揮同命令, 簡單d 講就係叫你行就行企就企, 所謂自發行動即係冇人指揮, 大家認為會有一個國家會容許自己嘅軍隊自把自為?? 有槍有炮叛變咪仆街

今次港共政府係點割都割唔甩, 出份新聞稿話所有野係駐港解放軍自發唔係港府要求, 咁係咪即係話今日嘅行動係駐港解放軍冇人命令下自把自為?? 成隊軍隊不受國家控制喎, 林鄭仲唔快d 報告俾維尼知

推

駐港解放軍不守軍紀,自把自為,違反基本法,違反駐軍法,破壞一國兩制

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？